有冇見過除口罩靚過戴口罩既人？

其實有冇見過人戴口罩好醜樣，
除口罩變靚女既人？

一般都係相反。。。

對眼應該真係好重要～

又未至於醜樣
見過帶住口罩好普通但除左之後成個樣好靚既女仔

淨係見過柒嘅戴完順眼少少
不過眼柒就無得救